(鬥紅）點解唔組隊去藍店痴文宣？

既然e家痴文宣都可以係犯法...
點解冇人去藍店痴文宣再檢控佢地？
就算無咩用...令班狗做多左野都好呀

利申：純學術交流

樓主好波

藍店末日了

樓主點諗到

冇人回就收手啦
仲未明法治已經冇撚左喇咩
你貼撚到個藍店老細全身都唔會告架啦

不如痴國旗好過啦，佢唔肯就問佢係咪港獨，痴完啲人就唔會去食

加大d狗審查成本都夠啦...唔洗多...
靜靜雞痴佢一張

對家都咁做點拆

變文革...鬥人多...玩批鬥

今時今日仲未明？
而家唔係「某行為犯法or唔犯法」
而係「政權想or 唔想話你犯法」
店入面實有cctv
你估警信藍店店主定信你？
入去痴野名副其實送頭
希望你申請del post 唔好害到人